在抗爭中 槍發射了 孩子 一聲慘叫 搶救骨碎裂了 這右眼亦盲掉 境況 現已超出意料

Dying of the City (原曲: Crying in the party)

在抗爭中 槍發射了 孩子 一聲慘叫
搶救骨碎裂了 這右眼亦盲掉
境況 現已超出意料

地鐵之中 失控大叫 葵芳 煙吹飄渺
空氣的震盪裡 你沒說但心照
某個事情大概 不妙了

飛虎派人潛伏 不依法據捕捉
濫武同受庇護 鄉黑大概相似
警察帶頭 落入這種 困局

近距槍擊 贓嫁禍了 無賴 招式多了
其他的勢力流出了 路過像荃灣這樣了

夜裡哭泣 哭到倦了 重整 呼吸心跳
哭過吵過鬧過 你為愛做足了
再接下來就要 收拾了

因一個人固執 不將惡法結束
五訴求沒退讓 聽聽大眾心意
這裡為何 落入這種 困局?

或有一天 當你大了 維港 都消失了
年輕不上路無呼叫 沒臉對孩子說話了

是 所有事情 太不妙
只怨恨自己 沉默了

送俾一班仲係話自己中立嘅人

push

push, 希望受傷妹妹吉人天相

做啲實際文宣好過作啲戇鳩歌詞啦師兄 屌你都廢鳩時

多謝你意見, 兄弟爬山
加油

Push

PUSH

改詞唱歌都係一種文宣方式
支持~push

歌詞唔戇鳩下嘛
各有各做
Come on

我唔識唱歌,唔識剪片
剩係識填下詞寫少少野
希望用自己能力去發聲

建議立即告那失職警員,因他沒有跟旨引行動.

唔緊要,多謝你嘅意見

push
有無巴打可以幫手錄出黎

又嬲又SAD甘推爆佢 勿忘 兄弟爬山